(做爛市)有無鋪頭or屋企 冷氣凍櫃要整要洗

之前夏天開過post 幫人整同洗屋企冷氣

而家做埋凍櫃 展示櫃 大家有問題都可以係到問

如果要順手整啲乜柒吊架拉插蘇都可以搞埋 不過唔係主力

TG: YYAircon

藍店搵我既我送你部機見耶穌

我要返工吖！ 好肚餓吖！

細力推